守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧，真正兵家之地

如果你認同全民三罷係政府春袋；

如果你認為和你塞係有必要；

如果你見到好多手足因為搞和你塞而被曱甴拉咗，被藍絲打到仆街；

你有乜理由叫人放棄理大同中大呢兩個堡壘？？

曱甴唔敢攻，
每日都可以出嚟無損玩死交通，有咩抵玩過呢兩個位？
拎雨革出嚟比？個陣時有吹三罷風咩？

佔領會導致大台分化？你無論做乜野都會有人出嚟分化有人爭做大台！
你要做既係解決分化，解決大台問題，而唔係走！

叫前線散水都好簡單，你咪出嚟三罷囉，你罷咗先啊

推

是

有分化L就比佢睇，真手足回識得回應。狗就因為係畜生嚟所以冇感覺。

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

咪係...其實佔領一開始就係為左條公路 幫人罷工

理大 紅隧係核心。

你望下個呢星期既恆指

任何交通要道附近既大學都有戰略價值

恆大點解唔搞獅子山
冇骨氣

有班五毛想引走兩大要塞既人

仲有可唔可以唔好開1條路出黎啊.
要封就全封
留1線行馳係比市區入面既be water式封路用嫁

黑警唔敢入 攻唔入 只有靠流言從內部擊散 邊個叫切都係鬼

推推推推推推推推

你指大老山吧？

啱！

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

佢唔搞 你都可以自發搞

失守唔使旨意再攞返
隨時2大即時起返個警崗

不可失荊州！

推，分化死全家

記住守城係為咗進攻
和理非都可以去幫手填補人數，等勇武向前攻

其實唔需要再討論開放一條線岩唔岩
開放廿四小時已成事實
唔係同政府講數
而係比人睇到政府係唔會妥協
廿四小時之後封番吐露港就得啦

話時話，係未聽日清晨6點就封返開返果一條?

浸大係咪獅子山隧道口？

agger
好好利用今次機會做文宣好過
不過下次一定要小心啲

政府吾會妥協，如果開一條，換吾會取消區議會選舉，政府會答應

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

浸大都抵玩，但係距離有啲遠

講得好

完全正確

唔好再講守＝佔中2.0

守據點係需要大台統籌，管理不等於決策，有咩可以坐埋傾

曱甴平

第一日咪搞過
拉左幾個恒大生

最衰冇公大，如果有，可以攪旺角個堆

Push

搞完之後冇位走

返Hall？

呢2個地方必守嫁...

守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧

依個真

浸大係龍翔道呀！！！！

兩邊都得，但兩邊都有啲遠
理大同中大實在太方便

唔洗上山既，搞掂個落橋位同聯合道口親搞掂

黎明行動

冇錯 係攻擊據點
真係要多啲依啲post正視聽

真係 我唔明啲人屌咩

都OK既。如果差佬射TG入軍營，會發生咩事？

居高臨下嘅戰略據點，又有成個大學做後勤、糧草、休息基地。

屌個啲人好明顯啦
外攻輿論壓力太大 所以要內部分化
抹黑到內部嘉年華內訌

想問下city and bu咩情況？係咪棄守咗

到時駐兵係到日日睇住啦，輪更制有咩無可能

推 要解決既係分化問題
政府依一步行得好 至怕走返去五年前
不過我相信各大學手足既守家精神

有城有糧有兵都要聽啲白卡佬講棄城 我真係睇唔撚明

你放棄咗一次就好難拎得返
最近幾次發夢開花
班狗一次又一次搶咗有利位置
到最後變到好難打

不嬲都罷緊 成個星期都罷咗 咁夠講嘢未？
而家唔係話放棄據點
係大家唔駛重兵駐守，比番各自學生負責番會比較有效率
當初守其實都難守，區區開花先舒緩到壓力守得到
要解決分化問題，一係主攻，一係唔好再重守

推！！

咁又開返？

我無話分兵有問題喎，而家係屌緊有啲散水撚直情叫人撤離

100人有好多？100人保證吐露港公路同東鐵開得番，抵到爛啦

Agger

參考返啲軍事國家玩嘅手法就知之後要點做
我地依家有一部份人心態已經係軍事化，要管理軍心，就係攻打、攻打再攻打，佔地、奪權，係呀，因為軍人嘅價值就係作戰，冇作戰嘅話軍人就冇咗自己價值（同依家啲警甴一樣，依個係唔想承認嘅事實），所以佔咗要塞之後就係要佔埋其他周圍易攻嘅位，再擴展軍事領土

屌得好

連登一吹雞班狗就過曬去啦
你覺得唔吹雞會有幾千人？

100人咋你當全香港有幾多差佬，剩係新個批都已經100個啦
幾千個中大生可以殺警<-邊到嚟幾千個想殺人既學生啊，唔好咁大諗頭啦

鞏固好防守，確保到防到幾個鐘等增援其實就好夠，但之後問題係補給同埋支援，有可能要有一個系統做眾籌、管理等等嘅嘢

推阿

同意有戰略價值
狗實彈強攻先be water

同意

9要攻理大會易過中大好多，要守一定要set好防，準備好魔法同埋最好有投石

星期日有馬跑 唔好阻路呀

係 你會唔會讓機場出黎

唔好亂黎呀
一陣呀叔冇得賭 又屌鳩政府架啦

咪就係 點都要守

甴近平

習曱甴

認同戰略上暴大理大好重要 但理大四通八達無險可守
真係頂唔住可以撤退 準備好逃生路線 而家set好啲路障哨站 狗應該冇咁易攻入嚟

支持封路!

理大紅隧
中大吐露港
城大歌和老街

三大要塞
絕對有用

五毛散水撚唔洗理

Agger
戰略位置先咁多人叫散水

push 琴晚勁多人叫走

’全民‘三罷
你被罷就唔係全民 係逼全民
罷咗我都叫前面不用強守

城浸夾埋獅隧窩打老道都搞得掂

推 勿理分化撚

點解警察主要攻呢三個間大學就因為係近主要幹道

港大更加重要
直取中聯辦

真

唯一問題係 會變左14年
長期要有一班人 守住據點 消耗好大

一句講晒：長期就守唔到，不如止血

佢地宜家要係其他紀律部隊調人好容易

自己睇下呢幾日朝早嗰頭咩環境

其實淨守橋得唔得

推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

啱啊

繼續封路

支共非法政權一定會做嘢

完全心聲！
有分化唔係第一日啦，咪用我地智慧都處理囉。
而家有少少成效，散水風就出黎，代表咩呀？代表政府好撚驚呀！

守就守。但有冇人解釋到點解要破壞校園 ?

不論係 cu 定poly

好似係

不完美 可改善

push

而家佢都可以日日守機場，守返中大幾個月有咩問題

守中大 守理大

守！

成效同吸入嘅毒素對等嗎？No.

pus

push
絕對支持前線
不談判，五大訴求，缺一不可

#再教育
你班散水撚係咪咁撚玻璃心
唔該勇武同我拎返啲guts 出黎
催淚彈像膠彈布袋彈你地唔驚 驚比人屌？
都比左個24小時deadline 出黎 再唔讓步就行動升級
而家係行動升級呀！咁撚辛苦整個要塞出黎屌兩屌你同我縮沙？
對唔對得住大埔居民呀？
對唔對得住踩單車/揸26運物資既車手呀？
對唔對得住班一呼百應衝入黎幫手既手足呀？
對唔對得住冒住係roadblock 比人查都要運魔法運武器既手足呀？
對唔對得住開花班手足呀？

我同你講 唔撚好怯
怯 你就真係輸一世
頂撚住個要塞呀大家！

From老母教仔

中大人自己守番中大就係最好既結局

塞太耐真係會變佔中2.0
我哋可以搞其他地方(禮賓府 港交所...)唔一定要死守
守自己校園我明 但若果班狗冇再搞鳩學校就算啦
塞東鐵 我贊成 吐露港我就唔撚明
話想令人罷工罷課但依家已經唔再經吐露港來回

但係宜家中大散哂，點算？

你走咗就預咗中大永遠失去
用下腦諗下啲大學依家係咩地方？
係一個你公然整汽油彈、存放幾多汽油彈、武器都得嘅地方，你做警甴會唔會放過？
棄守呀係呀，be water呀，你失去咗間大學就真係唔方唔be water啦，我話嘅，你地一失守大學嘅話，警甴就會駐軍入去
理由係「因為大學唔係法外之地，警方發現中大儲有大量汽油彈及危險物品，先前有暴徒曾經佔領及大肆刑事毁壞，有擾亂公安嘅危險，所以警方派人到中大維持治安，以免暴徒再次佔領大學範圍」
你失守大學就永世拎唔返，話撤嘅自己諗啦

周末啦, 係咪可以唔再塞be water?

認同

冇再搞鳩校園？依家大學係一個公然可以整同存放汽油彈、武器，而且無皇管嘅地方呀
你係警甴會唔會「唔再搞校園」呀？

可惜街亭唔係咁易守

手足唔好走！要搶返中大理大！

同意， but的確危險

你最後一句令我覺得你講到好資格論咁，所以我咁樣開頭

我覺得而家最大問題係內部矛盾
散水反而唔係好需要擔心
中大係學校嚟 永遠都會有班中大學生響入面
我意思係剩係主張唔散都解決唔到最大問題
有啲人將分軍打成散水，仲屌中大人有事鍾無豔，其實真係唔係咁

理大係三國嘅荊州，佔盡地理之宜，一塞對經濟影響最大，一定要守住

未必要系統管理嘅，主要怕被人屌大台
但要做好預報，哨台都夠，好似一戰英軍咁。同埋預定好第一第二第三防線。
中大學生隨時響宿架嘛，支援補給都頂到等外援
其實我覺得與其被動 不如主攻嘅 但聽落好多中大人都走撚咗 攻就未必攻到

兩大堡壘 缺一不可

依家係擔心如果撤軍，單靠中大人夠唔夠守
依家唔係戰場，但佢係一撚定會俾警甴趁弱再攻，好多嘢都要準備好
其實係預撚咗警甴一定會玩突襲，而時間可能係凌晨，到時記者點？醫療點？後援點？
唔好唔記得當時我地係靠校車塞公路阻警甴增援再加我地有無限增援先守到
依家咁口輕輕講「中大人自己守」，真係做得到？

大老山呀

恒大本身好少人
要外援先做到野

［代轉發］
我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V18。希望大家比多啲其他小店給我，豐富可替代藍店的資料庫

iOS:

Android:

總有散水撚喺連登放風，講咗幾撚多次所有前線做嘅野，就交比前線決定，其他人真係唔該出少句聲當幫忙

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

完全同意了

推下啲有用po先
成個熱門都係分化po

揸實兩條重要幹道係非常重要
支持中大poly手足繼續
但係都請 所有 手足入到人地地方就跟番人地規矩
有建議可以先提出再做

PUSH

城大浸大就獅隧？

仲有龍翔

加上浸大窩打老道，
城大九龍塘。

一定要守

散撚左啦 推乜9

推
散水撚 真係無諗過 明明係好好既攻擊據點

中大理大 其實手足安全得多
開花其實手足更加危險

唔係叫大家唔開花
但我可以咁講
如果今日用開花去守大學
對比陣地守大學
有機會令我地捐失更多前線手足

大家明唔明條二橋、條吐露港路有幾重要，有幾難打返黎？一失左，政府肯定重狗進駐，同機場一樣拎唔返
[/violet]

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

自動撤走！

東西隧！

守你老母咩仆街
流水抗爭變撚左堡壘戰
我屌你老母呀！講野唔洗成本！今日食夠人血饅頭未呀仆街！

浪漫咁死撚晒舒服晒未呀仆街

屌那聲 明明流水抗爭都可以俾你班仆街連登仔自破變返死守叫垃圾大學

屌那聲呀！

700個陣地撚帶風向

721

樓主 , 多謝曬 , 害死幾百人 , 每人坐10年就幾千年 , 為了你浪漫黎明行動

唔好Binc啦
諗計啦

城堡撚後悔未

守

紅乜嘢隧吖 撤離曬都重封咁多日

政府根本唔care紅隧

佢care嘅一鑊就捉千幾人

樓主出面又開post出緊雞啦

pull

邊個post

你有乜理由叫人放棄理大同中大呢兩個堡壘？？

非也
係為擔氣，結果全滅

樓主

我叫人唔好守果陣啲人屌我散水撚

點都要守!!!

me2

Binc

樓主完全冇講過嘢 真係勁 叫人去死嗰陣就振振有詞

今日支籤講 馬謖帶兵

睇番呢個po無論係樓主定係個700幾人都係唔好再開po亂教人策略，真係害死人

理大出事前: 大家一定要守住啦
我： 快啲走呀畀人圍住就走唔到㗎喇!
連登仔: 散水撚,呀sir,五毛！

理大畀人圍住咗
連登仔： 快啲去救人呀！
我：

救理大嗰日畀人拉咗一千個
連登仔:手足，好嬲，
我：

理大入面班人投降
連登仔： 入面好多人中學未畢業, 他們還是個孩子呀
我: 咁你做乜當初叫人入去救人呀， 為咗呢班投降嘅人死咗一千個

我diu鳩佢哋當日叫人留守
連登仔： 我撚知會咁咩？, 而家上嚟譴責有咩用？， 你喺度鬧人不如推翻認真po啦
我：

而家畀人拉咗個班喺邊度？？
由頭到尾連登仔都當手足係condom,
手足畀人拉曬嘅時候， 佢哋唔會負責
只會講一句 手足 同埋 好嬲
做錯決定佢哋唔會負責任
叫班人出去佢唔會理你生死
畀人拉咗 第二日就唔記得你
經過poly之後就睇透曬, 我就決定退下火線啦
唔撚做班友仔嘅condom